網上行1000M 11月到期, 續約/轉台HKBN

公屋1000M 想續約/轉台, 只要寬頻不要電話電視
Sales加TG: